濕疹買衫求救

我係絲打。本身細個小學雞嘅時候手腳嘅關節位會有濕疹，大個咗就無事。但係今年夏天開始爆濕疹，手腳背頸通通都有相信係同壓力大開始 基本上著衫除咗綿同麻，其他所有質地都會令個身更加唔自在同痕。嚟緊要轉季但以前買落既長袖都好似會搞到身痕。想問都有濕疹煩惱嘅巴絲打會去邊到買秋冬裝？U記係咪最好選擇？

保濕

而家早晚都會搽lotion 但係只可以舒緩一下不適 瞓教依舊成日都痕醒

即係唔夠

而家轉攻氣 嚴重要用豬油膏

加保鮮紙包住訓

ching 識野，我爆濕疹時擦左 physiogel AI cream 再用保鮮紙包住，特別係乾燥天

著開u記 買過無印都ok

利申 1x年濕疹

呢隻好貴 普通AQ CREAM 廿蚊夠做

萬寧有

等我都去睇下

好 去無印睇下

揀衫第一件事係睇質地

- "鞋"身嘅唔好要，
- 起毛的唔好要，唔單只係毛冷、絨毛，就算係綿布的都有唔少會起少少毛，都要避免。
- 局身嘅唔好要，synthetic 料的摸上手會好滑，但係有D會唔通爽

唔起毛嘅薄身綿布料係最舒服，不過真係唔易揀到，所以有啱的話我會一次過買幾件。

學到野多謝分享

試下每日朝頭早食一粒治敏速

無印
利申：衣櫃全部純棉衫

100% cotton冇la

冬天就入面著番一樣嘅衫，外面加件易除嘅外套，一覺得焗就拉開外套散熱。

有D外套會有層網做底layer, 一定唔可以揀，會整損皮膚，除非入面著長䄂。最好係D滑面嘅褸，唔介意貴可以去賣水鞋果間a_gle比較下。

所有貼身嘅野，例如頸巾，床單被袋枕頭套，都係用類似嘅條件選擇。

總之買乜都用手摸下，覺得好舒服先好買，唔係就果斷skip, 因為著錯衫可以好大鑊。